異性永遠都係做朋友好過做情人

只有朋友先可以無所不談

Sad but true
愈鍾意人就愈要叫自己唔好過界

This

情人都可以

情人好快就玩完
朋友玩得耐少少咁多，好似係

好朋友只是朋友 還是朋友 不能夠佔有

又有新女

其實只係你唔想負責任，唔關個異性事，點解人地做情人都可以無所不談，因為人地負責任

屌你老母又話女人煩又話女人乜乜乜，轉個頭搵到第二條女做sp又話要同人做朋友，你根本唔係要朋友定女朋友定乜，你只係要SP

仲有，你有錢買咁撚多電腦野請問幾時還返錢俾我？淨係睇呢喥都知你唔負責任啦屌你老母

I QUIT

同樓主有債主關係？

我係佢ex 有啲野佢話佢會負責任，但自搵到錢之後都冇fulfill過，一蚊都冇俾過我

痴線

屌 根本就係不負責任

有冇諗過對方感受

明明互相喜歡 又搵曬藉口唔一齊

咩朋友做得耐d 根本就係藉口

掩飾自己不負責任

係囉，就仰唔肯認自己有錯，有錯都係人地錯，一世做縮頭烏龜啦屌你老母

女人一係情人一係sp
朋友多撚餘

Lm吃花生

好大粒花生

留明

Btw樓主洗女人錢

花生

爭人幾多錢丫

樓上個怨婦咩事

做炮友 is okay

我真係好後悔自己太人慈一直冇搞鳩你，但你條仆街我唔發火你當我病貓？

收到風，你會攬住條仔件衫訓

一年啦，所有出去洗費都係我比，都算喇，當我自願，知道你半年都冇返工。轉個頭有返工返就走去食第二條女，仲要話人地肯同你AA話人地好？你無撚病呀？

啱
所以同性做情人係好啲

狗咬狗

你戇鳩渣 關人撚事咩

你入黎就啱啦，話埋俾你知，你啲相同手機no都係樓主貼上舊登先揚出去，唔係車頭貼你上去

過左界冇得番轉頭😞

1234

成班都係一伙臭mk 邊個貼都一樣

廢柴，俾人恰都唔對正槍頭

笑撚死人咩羊咩

唔會再喺無謂人度嘥心機 物以類聚 你都唔係好人

知唔知果日佢俾完個post我睇，係咁笑鳩羊咩幾撚on9乜乜柒，唔係我都唔會知。條友仲以為自己逍遙法外，一世都以為羊咩唔知係佢貼

等我仲不停比機會，不停忍耐你，仲呃我話咩同我過人世，呃我咩同人分咗手之後同我一齊，一直係咁等，又話咩同我好夾，一世唔會搵得返一個好似我咁嘅人，全部都講大話

其實每次食到新女，都係想同其他朋友炫耀自己又食到女，梁生，請問你今次又食到啲咩女？？

@車頭大燈，請問宅男條仆街影咗新女嘅相，話你知佢點屌條新女未？？

面皮幾尺厚，唔差在貼埋你出嚟啦，梁生

係貼就唔好等啦
支持你

其中一方結婚/拍拖就完 不過長久過情人既係啱既

你講到道理係你個邊
而家要貼相啦又扭扭擰擰
圖都無張叫人點撐你姐？

利申：純粹花生友

正常都係做朋友但照扑野架啦，咩年代

個post咩事

貼啦等咩丫

屌你老母成日鳩吹自己DNA幾撚優質，唔該睇清楚自己個撚樣先啦

咩血海深仇

幫推

得罪女人嘅下場

樓主件衫

食下花生先

買左3包花生

留名

竟然拉落去有花生

幫你地推

學下野啦你班巴打，咁嘅尊容已經可以食到十幾條女仲要聲稱係條條女都自己落搭 最好笑係，自己食咁多女仲要要求自己條女要處要乾淨呀屌你老母

如果一個人同你性格好夾，但已經貼十幾個人扑過，你仲會唔會接受

我而家就俾你贏，我愛你比你愛洗頭水更深，你一次又一次傷害我，我都忍咗你好多次，但對唔住，我真係再忍唔到落去

濕咗

係真，以前朋友時期可以輕鬆講秘密，宜家做咗情人就會因為呢啲秘密爆鳩我

咁都有花生

係我就唔忍啦屌 人渣樓主

食女係有報應

異性做情人，咁既話真心佢講既嘢影響力比朋友大好多。。。唔知大家有無試過異性男朋友或者女朋友既一句話，搞到自己喊足一個禮拜？雖然佢地係無心既，但負面。

🥜

留名撐葉

樓主帶咗新女返屋企屌未？洗唔洗我send埋呢條link俾洗頭水同你個152晴晴呀

ok

而家先g佢咁仆街
我見過佢扮情聖 但係與其瘦馬嬲一隻

你究竟係邊撚個

你理撚得我

唔知樓主有冇拎住呢個post又對住啲新女係喥搏同情，話自己比人狙擊好撚慘豬豬呢

xxxxxx？

真係見過佢 但係覺得咁柒話自己靚仔
完全冇同過佢講野

咩都玩得
咩都玩齊
但又唔洗付責

你係咪六個字

咁你知宅男啲咩呀

佢開頭flirt我話自己肥矮柒毒
然後引啲女讚佢靚仔

好多手毛係瘦馬嬲 覺得自己溝死女

你自己蠢 關人咩事

畀個冧把我

你點知佢覺得自己溝死女

你好憎我

冇讚
垃圾哨牙死河童

Lm

咪話見過佢 一睇就g狗公…
係我唔會溝通到個類型…

我同佢單毒識
唔係群識
撚知佢狗公咩

吓我無好憎人 有一個好憎我但周圍話我憎佢囉 唔係你掛

係舊登睇下po都g呀…好雜食

唔係比我重新開始好唔好

舊登起唔返底，我過到黎先識佢
我舊登唔入感情台小圈子
以前係cc台人嚟

想知

Cc狗

以前cc台高質太多
做實事都多

加tg咪知

兒登

加我

咁你咁叻點解會比人玩呀
佢食得都好低汁

雖然冇睇哂紅字 但like咗
最鐘意呢種瘋狂搞鳩你式嘅報仇
絲打加油
人地負你 你就要令佢雞犬不寧

Btw 佢以前唔係喺舊登話只愛洗頭水一個咩？又會雜食嘅

信錯佢
一開波係我面前扮可憐
係我想救佢

Like咗即係=同意條賤男
負皮先係處決條賤男

救我

點救你

獻身

深情獻菊心

花*

梗係講緊like你啲comment

羨慕 咁既樣都食十幾條女

咁嘅樣都食到女？

快

謝謝

諗起都痛

俾樓主tg你問下佢

咁有咩人先係做情人好過做朋友 同性

樓主係要SP，係佢眼中情人=煩

幫下樓主你推，等全香港人都睇到個po同認到你樣

死gay佬

負皮無用 po佢啲相先係處決佢

屌，起一起底，會員89394係咪gay架......

睇你食咩女架姐
唔揀擇既其實咩樣都有得食

可唔可以俾晒香港所有女性睇？

處咗啦
我未搵到有咩搞笑相
一係得佢裸照

幫你推上熱門
黎 唔好比佢停

咁即係靚樣都有得食

咁無計 唯有po住裸照先

喂，你男定女啊，一起底，你藍色喎，叫宅男先生喎，係咪gay啊?

咁既樣都食到十幾條女係真唔係
所以話咪得罪女人

宅男先生=樓主
我攞撚咗佢個名
Ok?

幫你推上熱門

咁要問樓主
同時佢仲要成日唔返工

我聽朝又俾人打到瘀晒

正賤男
還拖啦屌

咁多位都係垃圾

24歲仲俾人打係咪on9

你最垃圾

得啦 你最叻

佢打你
你斬佢

pish

媽咪來㗎

媽咪麵就要用手揸碎佢

冇得屌不了

splm

好正 繼續屌 唔好停

樓主開咗ac咁耐，好似未試過有post上熱門喎，今次應該係第一次

幫佢推post

有無閃卡

裸照呢

屌你笑撚死

咁勇敢唔怕佢攬炒po埋你出尼

#:

呢個好

淨係要sp就唔撚洗要你做女朋友啦on9仔

好耐冇試過有咁大粒花生食
花式自殺post

啲紅字好撚正 全正皮
啱 唔撚負責任既男性成世仆街冇得救

好多花生

推爆佢

洗頭水同152晴晴又係邊個
PO埋出黎啦
你仲掛住佢成年
今日一了百了!
幫你推大佢

pishhhhhh

樓主深潛

正皮係比Maniac

仆街樓主深潛到落馬里亞納海溝

又有花生食

樓主心情：

宜家先講

做炮友最好

樓主都on99
sp知你連登帳號 開埋呢d post去刺激人？
仲要人地咁冧你

老老柒柒 d 囡見到佢咁高都已經出曬水 仲唔趕住張開雙腿咩

支持

睇好戲

又一證明溝女係唔洗靚仔

絲打好型 I LOVE U
搞鳩條仆街搞到佢再食唔到女就啱

咁既樣都食到女

又係一個死基佬屌你老母

支持事主出整合post大肆宣揚
推到仆街軟飯男冇女食

睇完啲紅字cm好撚爽 唔負責任男人正仆街

lm

其實冇關係～

屌 樓主咁既樣都食咁多女

唔想知呀.gif

睇你chur得佢咁勁,肯定俾人玩哂三穴

唔通媾女真係靠把口就得？

可唔可以反post宅男先生個樣出黎睇下？

我想睇下咁既尊容食到咩質素既女

留名跟進

Pish

瘦到成隻馬嬲咁都有女 公平咩

呢條撚樣都食到咁多女 天無眼呀真係 屌
哪來的自信話自己靚仔
俾佢呃嘅女係咪極品嚟

咪即係想要sp free g 厹

七成靠把口係真嘅

兩邊都有問題
咁都比樓主食到先好笑
明知佢之前食過十條
咁自己都有心理準備成為第十一條架啦
唔係天真到以為自己偉大到可以改變一個人下丫？ 以為自己係邊個
但都祝樓主呢啲仆街早日生性病

你個名

公平咩

紅字

樓主去左邊？

唔岀來解釋下？

俾著我都深潛一兩個月啦

推

樓主 同你case差唔多
不過日日都好痛好唔開心
無你咁好火
仲好掛住佢

樓主出黎回應下

留名食花生

你睇返我啲post
我都keep住掛住佢
但佢係要俾我知佢食新女
咁不如攬炒啦
我唔想忍啦

佢一開始同我講果時係話自己拍過兩次拖
之後先慢慢開始自爆有食幾多女

本身句野出自莊子
當然Maniac我都有聽

自己開po比人爆大獲，真係好撚好笑
喂樓主你比人開波喎，出黎應兩句啦
唔係做懦夫下話

叫左佢還錢成年都冇出過黎啦
唔負責任 厚面皮嘅男人會認佢做過嘅野咩

不嬲都話咩人都仔到女，只不過睇你眼角有幾高，你好似樓主咁上下嘅樣成日諗住食靚湯依啲質素就翻去打飛機啦

有無wtsapp對話果d賤格野爆呀? 唔差在啦呢度好多人追po，有樣有wtsapp警下世都好

成個毒撚馬騮都食咁多女

姐係同性先適合做情人？

同樓主case差唔多
好佩服樓主既勇氣 至少出左啖氣比大家知個男係幾衰先
會有報應

搞清楚邊個係樓主未

屌笑死

真係唔好太信同你好夾，搵唔到比你更好呢啲說話
呢啲嘢唔洗講出嚟，係講行動
感情唔需要太多花言巧語維繫

所以要搵同性做情人

樓主條垃圾呢?
去撚咗邊呀?

Push🥜

一個蠢一個賤
自己貼埋呢D mk仔度 咪又係遲啲搵人埋單

夠癲先好睇

Gay test positive?

佢個樣都叫mk???????

好撚精彩, 一不做二不休, 繼續爆樓主d衰野出黎啦, 一次過講晒佢唔好忍

推一推

好賤

祝樓豬第日結左婚戴九頂綠帽

推到佢仆街

劉明

識佢，把口唔係特別叻
比佢呃到果啲應該係傻閪
同佢食到嘅都應該係豬閪
有相有gif

想知再講

Lm跟進

依個係樓主？

原來日日開post 9叫非處係垃圾既人係咁樣 仲以為個個陳冠希咁既樣先會咁大口氣

想睇樓主仆街

咁如果淡+覺得好煩，要散
可以點復合

死撚開啦 同返d俾女神呃既毒撚講啦

樓主上水未

講左死老母 唔講死老豆

樓主夠唔夠薑反駁

我孤兒唔驚

屌 假膠洗撚理咩
咪又係講野好低B啲fd
樓主連登識果個圈子我都識唔少
邊個鳩up一睇就知啦

我都識樓主 講野好撚低b🤭

幫推 絲打加油

係呀，真係好撚低B。同我講因為個人太高，中學時期因為咁俾人排

屌
咁嘅樣都食女無數

我呢
人生仲有咩意義阿

g持絲打 推到樓主仆街死

屌 真係好撚中肯

連登仔成日自稱中上樣
原來大部分咁既柒樣
又柒又賤格真係唔好怪港女唔so你地

我都支持
出軌要有報應
最好連朋友屋企人都知佢咁仆街

一時又話女人煩
又要屌個D男人垃撚圾

已share俾身邊d女仔朋友睇

由此可見 通常係連登仔成日屌人非處 女人係雞個D男人質素都幾差下

做咗情人就會搞成咁

認真 佢係我識嘅連登仔入面算好quality

認真有能力嘅人都唔會不停討論呢樣野

唔夠膽幻想其他咩樣

宅男先生: 還錢呀撚屌

唔係fat c搞鳩佢先嘅咩

丁蟹

尋仇post

人如其衫

絲打你都好純情喎 都幾易被人呃 仲要呃足兩年

你意思係支持同性戀？

有得扑埋嘢就更加好

樓豬唔見左

又係你條煩鳩弱智女權豬閪
個個comment唔係女權就屌男人

究竟幾大創傷先創造到你呢種心理變態豬扒出黎

個POST好撚精彩
紅字好有淋人紅油FEEL
睇到好爽

舊登開始已經好想收呢班mk感情台小圈子皮

除左呢條仆街
應該將班感情台小圈子mk逐個起哂底
乜野車頭 傻子果班

舊登恩怨 自己google

傻子唔識
我以前冇玩感情台
識咗宅男先識埋其他人

條仆街都幾撚陰濕 早就知感情台小圈子幾撚mk

貼埋班撚屌上黎啦
食完女周圍同人講果班咪就係同呢班垃圾mk講 成班狗公姣閪圍威喂

之前佢地仲好撚正排鳩返圈子話佢狗公嘅人
但其實果條友都冇佢地咁狗公

大家男人 見到樓主想食女想無手尾跟
真係賤格 影衰男人啊
因此 輕輕一推
推到你仆街

上呀

小二

成班都陰陰濕濕垃撚圾
你貼佢地出黎我幫你開整合狙擊post一次過狙到佢地過年

笑撚左呢個post

咁我冇其他人啲相啦

咁貼多幾條樓主條撚屌d相出黎
想睇 佢叫咩名

絲打識食

屌你老母

g持

係咪真係愈渣先愈多女仔會中意😂

想睇濛咩樣

唔好推啦

私怨撚

成班感情台小圈子係到撚連登仔咋

仲要有人信

???

清泉

吃唔到嘅葡萄係酸嘅，溝唔到嘅女人係朋友嚟嘅

屌你老母呃我同152晴晴散咗？？

繼續繼續

讀神科就加1分
如果唔系就收收皮先

[救援隊]救米六高妹男友出火坑

我都覺 可惜我冇異性朋友

我屌你老母，食撚完啦，玩過啦，然後同人講對厭咗女人，話女人又煩又乜，然後轉個頭咪又同人拍拖！！點呀？邊個西好屌啲呀？？

過返A0生活

佢自走炮台 冇認過拍拖咪A0

第十次初戀

樓主深潛？

Post多啲啦

第一張係咪露左點
黑提

強勢lm

女人真係垃圾嚟 咁爭垃圾錢嘅係乜？
還錢啦樓主

還錢比垃圾= 倒錢落海
老西都唔還

邊隻情人先

既然拍拖咁撚難為你，做乜仲要拍呢？
唔好再走出嚟害人啦仆街
仲有快撚啲還錢啦屌

樓豬真係垃圾嚟

但條女仲對樓主好痴情喎

做人第3者唔使有報應？
定係已經報咗

呃閪屌囉

樓主呢?

又成班連燈仔比人撚

好食

有冇啲係可以扑嘅朋友？扑完係冇芥蒂，唔會好似SP咁，上晒身，係街撞到又會好老尷？
好希望可以交到真正可以交心同交身嘅異性好朋友

我唔係連登識佢
而你比佢食到仲要貼佢一定係低b

樓主呢

樓主狗公格扮溫柔扮細心扮關心佢就中招
香港多狗公唔係無道理 因為d女受啊
有女朋友仲招sp 咁都叫錫女朋友 on99

以前感情台小圈子真係好嘔心，想正正經經開解下人或者發洩下
都一定有狗公埋身，以前有pm功能仲猖狂d

我都想有異性同我做朋友

做乜鳩

人地講事實都唔撚得
父權真係好恐怖 自己屌女人就得 人地講兩句就女權豬閪

樓主真係第一次咁多人理

上水喇柒頭 恭喜你上左熱門啊

話人煩鳩弱智豬閪真係過咗火
但香港女人地位低？
真係好低

其實係理你啫

除咗post女事主外 我諗佢都唔會上水

條柒頭仲好笑，明明仲同緊條女一齊，又走返黎聊我，就係因為知道我俾第二個人搶咗，仲要瞞住個現任同我扑野 仲呃現任話返緊工又或者訓著咗 訓係訓呀，同我一齊訓呀仆街，仲同我講會飛咗現任同返我一齊呀，仲話草錢連埋所有野還返兩萬蚊比我，原來全部都係假希望

我仲有股罅照貼

佢未試過有post多過三位數正皮囉

全靠你

可能真係咁多人認同樓主呢

連登仔心目中咪低囉 全部雞黎既

明明你都係仆街
只不過樓主比你更仆街咋

不過個post你未留言之前好似本身都係正皮多

快d處決樓主啦
有幾愛佢變有幾恨佢就啱啦

連登仔心目中

明明條仔本身係我嘅
係條女搶走佢

幾十咋

是但啦

你都好有問題wo咁

佢呃條女話自己無女
但實際上佢地一齊咗之後佢仲係咁搵返我

同埋你地唔係sp關係開始咩？

咁另外個女仔都係比佢呃 唔係個女仔搶走你男朋友wo 就咁睇最慘係個女仔

做炮友啦

係架 無話佢唔慘
只係都係樓主仆街

咁你仲肯同佢扑野 你諗緊咩

痴撚線post

因為我仲好撚鐘意佢到仆街
約出黎諗住見返佢一面等自己死心
一見到已經攬住佢喊唔停
果下只係好想返番去以前咁

算啦 佢覺得自己無問題

咁既毒撚都可以又食又拎 仲要鍾意到仆街
條女好打極有限

我唔係想鬧佢 我好奇佢點諗姐

幫我問問你ex點解要開post刺激你

你俾第二個人搶咗?你果陣有冇仔先

有無囡囡相

同好多人被綠帽都原諒佢差唔多掛

冇 只係有個曖昩緊

我岩岩先知佢原來同現任未散，之前同我講散咗
應該係佢又話同現任溝通唔黎

廢到連pt都唔想返就直接飛啦，仲唸 仲貼大床真係蠢撚到飛起，條仔真係為左同你有未來，就算fg未搵再工都識自己落地盤做7仔啦

呢啲賤男成條街都係，好心你就唔好俾人氹幾氹就濕曬連老豆姓咩都唔記得啦，啲咩我會同你行到最後，聽完就以為佢好愛你 你兩個一日未經歷生死，講乜都係狗屎垃圾，有隻蝻沖撚出黎斬鳩你，你老豆會幫你擋你估呢條柒姑碌會唔會

開任何感情post都係刺激緊你啊
我唔信佢無睇你開d post

比埋圖你地睇佢話散左
點知頭先收到風一話冇散過

所以佢今次做錯了
我諗佢冇真係諗過我咁癲

屌
你咪又係貼錢臭雞一隻
俾人屌完射完精仲好意思講出黎

俾賤男玩過既女真係雞都不如

有無flirt你d對話圖
想睇下有幾肉麻

對你嚟講所有女人咪又係雞

能成為密友

帽上帽上帽

輕輕一推

大家千祈唔好推呀 樓主好慘慘豬架

意想不到既花生

粒花生又幾撚好食 不過樓主同條女快撚啲趁地淋啦屌你老母 唔死都無撚用

屌你老味條女俾人呃左幾獲都肯獻身俾佢屌
執佢二灘條仔幫佢奶西個陣變相品嚐埋呢條仔d精

笑撚左 原來係你
一早叫鳩你飛撚左條仔

快啲貼 等其他男仔帶眼識人

推撚死樓主

冇異性朋友